用緊1100d 其實有無換機既需要

我自己就唔係影左好耐 都係一年左右 上年我老豆抽獎抽中左部1100d番黎就比左我玩

我影相唔叻 同埋部機個mon用左一個月就壞左 變左好多時影相都靠估 去到後期我直頭把心一橫 全部影raw番屋企慢撚慢執 效果又好似唔錯咁 反正我都係自己影黎打下飛機 最鐘意都係影風景影夜景 做下wallpaper 都好似ok 咁

但係就發現好似d相noise好似好勁 同埋因為主力影景 好多時部電話仲wide 想換部二手full frame 想問各位覺得有無必要同埋有無推介

我諗你換機既原因唔會係唔夠用，而係壞mon

撇除壞mon問題，你需要既係一支腳架同其他合適既鏡頭
而唔係一部FF機，定你認為買機真係送技術？

仲用緊550d

牙膏廠，換黎都哂尻氣

我都想送技術
橫掂都係換 我又唔care二手 想換部好小小姐

咁你換既時候順便study下鏡頭同腳架
見你話手機wide過相機就知你無做功課

可能我講得唔清楚啦 我用開果枝鏡係nikon 35 1.4 古董黎不過我鐘意 部相機乘番1.6定唔記得1.5已經50幾 變左標準鏡d fd iphone se都係29 所以橫掂都係換先想試下ff
Btw 多謝意見

你有冇腳架?

有
最鐘意長曝

你插支Nikon 35落1100D影景，點解唔用番支kit
..

因為抽獎果下係送齋機，無錯係齋機
枝古董係我老豆以前玩菲林機儲落既

好想睇下你影啲相 請

無野呀
我都係
加支sigma 17-70去旅行已經好夠

我覺得你買番支副廠加部二手入面機550/600/650咩都好玩下先

依家啲手機下下都廣角
你拎支35仲要*1.6同人講唔夠手機wide
點應你好

你咁鍾意影景又話玩長曝
咁我部550D加17-70，加多知靚腳都夠做啦
你用ff機就唔使換過支穩陣腳咩
一闊三大呀

仲未計支閃

canon 閹得就閹
諗住4k拍片玩下淺景深
最入門就5d4